以為打咗鋪FIFA

龍門係咁出bug

上半場打MMA, 下半場打FIFA